拒絕過太人多 而家有報應

讀書既時候 從來都唔會為冇女而苦惱
有機打就得喇拍唔拍拖冇乜所謂

由小學到中學 d女仔都好中意同我玩
話覺得我好搞笑
有d當我係姊妹

細個對感情又真係有d遲頓，佢地要畫出腸我先知佢地既心意，最後俾我拒絕埋

第一次拍拖係中學既時候，個女仔追左我兩個月，最後感動答應左。
不過冇錫過冇攬過，覺得拍拖唔應該做呢d野
最後唔夠兩個月佢就飛左我 同第二個一齊。。。

A3 加埋都係拍得4個月左右
俾我開聲拒絕既冇數漏既話有6個
其他明示暗示無表示就唔知啦

而家做緊工程 直頭女同事都冇個
抵我有今日啦

哦

完

今生你注定一人

其實主要開個po記低自己既故事

請善用不推文

Same我以前都成日比女圍，大約兩日到拒絕一個咁

巴打應該好靚仔

Noted

比人表白過點都好過冇

冇錫過冇攬過
Gay

不用灰
做工程都有女同事
地盤有阿姐同清潔工
一定有女

以前中學生純情d
電話都冇上網，得sms
邊有而家咁開放

都有遇過既 有曖昧過，但最後都冇一齊
唔適合無謂勉強

以前d中學生咪又係照衰11 吸毒
只不過網路無咁發達 傳得慢d姐

樓主一定好靚仔

same 中學開始比女仔（3個度啦）。之後讀u 因為我係窮能又中意打機，大學開始d男仔越離越型/靚仔，剩翻一個女仔（唔靚）追我宜家翻工對住個個阿姨嬸嬸

中一暑假果時 打機識左一個女仔
同佢幾好傾 晚晚都一齊打機 之後msn
後尾先知原來佢將會升讀我間中學
仲要同我住隔離邨

佢問我有咩特徵 我講左d俾佢聽，
之後過左幾日 朝早返學 同一個車站撞到
佢就主動走過黎問我係唔係邊個邊個。。。

佢係一個好主動 好主動既女仔
幾靚 以中一黎睇 身材算係幾好
佢都有話過我幾靚仔

同佢一齊返左學一排，熟左
佢就好主動話想錫我
但我同佢咩都唔係 手都冇拖過

有一朝搭車好逼，佢想偷襲我 錫我塊面
我反應好快咁避開左 (諗返都覺得我太蠢)
但其實我對佢有d好感既

之後佢同佢班一個男仔又有d傳聞
而我只係佢既一個師兄
到最後就不了了之了
之後中學生捱同佢都係點頭之交

或者咁樣先係最適合既距離
太近總會將缺點睇得太清楚